Iroha: Yachiyo nos sacó a Kaede y a mí@de esa peligrosa situación...
Iroha: Y tal como ella sugirió,@regresamos a ver a Mitama.
Iroha: ¡Hola, Mitama!
Mitama: ¡Iroha!@No esperaba volver a verte tan pronto...
Mitama: ... ¡Y has traído algunas amigas contigo!
Yachiyo: ¿Cómo has estado, Mitama?
Mitama: ¡Dios mío, Yachiyo!@... ¡Y si es Kaede!
Kaede: Um, disculpa...@Has...
Mitama: ¿Qué pasa?@Pareces bastante alterada.
Yachiyo: ¿Has visto a Momoko y Rena?
Mitama: ¿Momoko y Rena?@No, no las he visto.
Mitama: Iroha es la única que ha entrado al Laberinto@desde que llegué.
Kaede: Oh, ya veo...
Yachiyo: Lo que significa que aún están en@algún lugar dentro del Laberinto...
Yachiyo: Aunque supongo que no podemos@decir eso con certeza...
Iroha: ¿No podemos...?@¿Por qué no...?
Yachiyo: ¿Recuerdas lo que dije antes?
Yachiyo: Los Espejos Infinitos es@un Laberinto especial.
Yachiyo: No se sabe lo que podría pasar allí...
Iroha: Tienes razón...
Kaede: ... Yo... Yo solo espero que estén bien...
Yachiyo: ... Bueno...
Yachiyo: Si Rena supiera que estás@así de preocupada por ella...
Kaede: ¿Hm? Oh, cierto...@... Ella estaría muy enojada, ¿no?
Yachiyo: Así que quizás no deberías@preocuparte por ella.
Kaede: ¡Buen punto!
Kaede: ¡Probablemente estén bien!@Yo... ¡Dejaré de preocuparme por ellas!
Mitama: Bueno...@Esa es una forma de tranquilizarla, supongo...
Iroha: Um... Mitama.
Mitama: ¿Sí?@¿Qué pasa?
Iroha: Tengo una pregunta...
Mitama: ¿Adelante?
Iroha: ¿Por qué el Laberinto de aquí es tan diferente@de todos los demás?
Mitama: Vaya, vas directo al grano, ¿eh?
Iroha: Tú fuiste quien dijo que la Bruja de los Espejos@quería cazarnos...
Mitama: Sí.@Dije eso.
Iroha: Podemos entrar y salir cuando queramos,@pero no sabemos cómo ni dónde termina.
Iroha: ¿Por qué una Bruja crearía un Laberinto@como este? Es... extraño.
Mitama: Algunas Chicas Mágicas nunca@vuelven a salir, ¿sabes?...
Iroha: ¿Qué?
Kaede: ¡!
Mitama: Pueden salir cuando quieran...@Pero ellas quieren saber qué hay al final.
Mitama: Así que siguen volviendo...
Yachiyo: ... Nuestra misión es destruir a las Brujas,@después de todo...
Mitama: ... Exacto. Así que no podemos rendirnos,@o simplemente ignorarlo.
Mitama: Eso es lo que atrae a todas las Chicas Mágicas@aquí en primer lugar.
Yachiyo: Como yo.
Iroha: ... Sí... Como tú...
Yachiyo: En mi opinión, eso es lo que hace@a esta bruja tan perversa.
Kaede: Espero que Momoko y Rena estén bien...
Mitama: Lo siento, eso estuvo fuera de lugar...@No quería alterarte...
Mitama: Err... ¡No te preocupes! Todo estará bien.@Son Momoko y Rena, después de todo.
Kaede: ¡Sí!@Yo... ¡Creo en ellas!
Kaede: ... Pero...
Yachiyo: ... No puedes soportar quedarte@aquí sentada esperando, ¿verdad?
Iroha: ¿Puedo ir contigo, Kaede?
Kaede: ¿Vendrás...?
Iroha: ¡Sí!@¡Haré todo lo que pueda para ayudarte!
Kaede: ¡Gracias!
Mitama: ¿Y bien, Yachiyo?@¿Qué vas a hacer?
Yachiyo: ...
Yachiyo: Bueno, ya estoy aquí, así que...@iré con ustedes.
Kaede: ¡M-Mu[chara:101100:effect_emotion_joy_0][se:7222_happy]chas graaacias!
Iroha: Y así, entramos de nuevo@al Laberinto...
Iroha: ...
Iroha: [chara:100100:lipSynch_0](¿Y si estamos cayendo justo en las manos de@la Bruja de los Espejos...?)
